有冇人隻貓訓教留口水？

同我一樣
物似主人型